求救連唔到去router

原本新買番黎個router wifi同電腦都上到網
但我電腦行到900mbps
但手機wifi得30mbps
咁咪係電腦個router firmware到搞下睇下有咩問題
點知就電腦上唔到網但wifi得
依加搞咗兩日
變咗電腦上到網
但連唔到router 個ip
手機都連唔到 搞到無wifi用

你入網路和共用中心
乙太網路
內容
詳細資料

依加睇個IPv6 係無網絡存取
上咗網上行個網開左個IPv6 但都好似唔得

電腦行緊public IP 係咪錯線 或者行左bridge mode
Reset 過再重新set 過啦

唔洗理ipv6

reset

但佢話我依加係無開ipv6 所以連唔到去個router

點reset
其實我己經成部電腦reset番去幾日前
依加係上到網但認唔到個router
set唔到個router

琴日就係set router果時有個 模式選擇
咁我見幅圖係modem
咁我咪禁落router 果幅圖到(佢話咩AP)
之後就出哂事
其實我今日試過係部router 後面個洞到禁過幾次好似有reset過
但都係連唔到

你reset個router
用lan線 Router直入電腦
之後再開翻個詳細資料

依加出去睇番個router
佢接modem果個燈變左紅色

Google 下你隻野點reset 啦
應該有d recovery tools

樓主咪晒時間再諗
你隻野行緊bridge mode
你部電腦攞緊public IP
隻router transparent緊 無ip入唔返㗎啦

我連都入唔到 reset 唔到

.....咁就無成千 唉我學生哥黎炸

Hardware reset囉 部部機都有
唔一定要login 到
磚左都救到
Google 啦屌 上官網睇

屌你咁撚簡單都唔識救 一係你丟撚左佢通知我去執

我有禁過好多次架啦其實
但無改變炸

屌你老味餵埋比你啦

屌有procedure 㗎啦 官網咪有教囉 跟返型號搵
大個仔啦 咪撚成條女咁啦
一係你比五千蚊我 我依家onsite 捉住你手仔幫你搵掂佢

我試咗好多次吉完佢都係就咁重開

吉幾耐呀
開住機吉實三秒 吉住重開 開完等多三秒

你比六千我 我幫你含住搞

Press the reset button, and if that doesn't work, do a 30/30/30 reset. Hold the reset button for 30 seconds, then unplug the router while still holding the reset button for 30 seconds, then plug the router back in while holding the reset button, so overall you have held it down for 1minute 30seconds. If this doesn't work, connect to your router with your terminal.

樓主係咪唔撚識google